陶傑七問特區政府

1，為何該武漢乘客在發燒患病狀態仍可在大陸獲准登上高鐵？

2， 特府政務司司長張建宗在明知武肺已蔓延各省市、甚至日韓美國之後，為何仍認定高鐵乘客不須填寫健康申報表？

3，高等法院已裁定特府以「緊急法令」理由頒令之「反蒙面法」無效，特區政府提出上訴。現請問特府仍堅持上訴，還是取消上訴？

4，台灣並非世界衛生組織會員國，但台港兩地往來密切。若台灣向特區政府索取武肺病人醫療資料以保障台灣民眾健康，特區政府會否提供？

5，大陸淘寶兩日已銷售八千萬個口罩。口罩即用即棄，特區政府有何措施可保障未來至少兩個月內香港市面若出現恐慌性搶購，香港有足夠標準合格的有效口罩提供？

6，因香港投資環境國際評級一再調降，特區政府是否有計劃與美國政府醫療部門加強聯絡、甚至求助？

7，若香港以外地區有大量「武肺難民」強行闖關湧入求診，特區政府有何應急措施？

武肺難民

仍堅持上訴
之後見人口罩就拉

好快全球反支共

港共政權以禍港為榮，點會取消上訴

班狗應該唔撚敢掂啦
一陣自己都奶埋野

同意
幾無稽既事都做得出
因為佢地從來冇以民為本
一路掛住權力

林鄭真係做乜柒都可以做錯

相信警員是專業的，能夠判斷該人士是否需要配戴口罩的必要性

叫D高官去探下病患者體察民情

警察:我地對記者朋友最有禮，屌你老母!

唔係做錯
係特登害香港人

講話武漢番黎
黑警即刻走格唔抖

答案就係支那係宗主國，政治凌駕一切，講完

而家話自己入過QE都夠

問完又點 有撚狗官夠膽答你咩

「守得好穩」呀嘛